留言template: Hong Kongers support Trump saying Chinese Virus

Twitter Template:
英文一般，歡迎修改

Hong Kongers support Trump saying "Chinese Virus", as the Communist China tried to blame US for creating COVID-19, #ChinaIsAsshole.

**
如果白左仍然覺得"Chinese Virus"係種族歧視，好唔好叫佢哋用 "Communist Chinese Virus"
如果同意，左膠英文係乜？

**
另外，要connect埋台灣人去打鍵戰

CHINA VIRUS IS THE MOST APPROPRIATE

要搵埋印度人先夠打

"Communist Chinese Virus" 呢個字好7, 夾硬政治化
"Chinese Virus"就很好, 客觀正確描述

it is not racism because it's true
#Chinesevirus

Sasame Virus